麻煩𥄫女個陣留意番

麻煩𥄫女個陣留意番，明知你望緊都仲要𥄫 between 有無絲打男朋友成日都𥄫女又唔認，連講下笑點你係咪𥄫人都唔認

1999

邊到睇唔明

其實明知好小器但見到男朋友𥄫女都會sad一sad

係，所以有時都會串下佢

我會同條女一齊𥄫

啲人都唔識𥄫女嘅 會比人發現

我都會，但我條仔唔認自己有望

岩呀，搭車地鐵仲有d sales

屌你老味

一認左你又嬲，我梗係蛇咬都唔認

咪扮野啦你地

唔撚出街咪䏜唔到囉
咪撚出街呀笨

梗係唔認啦痴線

大家理性討論，增加情趣

𥄫

每日最大樂趣就係睇到條索既女 係咁扯男友去齊齊 雖然有時佢讚唔停會灰一灰 但一齊女果份開心唔係一般興趣取替到
利申：真絲

都係，但我男友都小氣佢唔認

我直頭開閃光燈番屋企J

以前唔識野嗰陣瀨過野
因為有D女人講就話成撚日話唔介意乜唔介意物
點知真係認左既時候就三句唔埋兩句就撩番件事出黎講
所以有陣時唔好怪D男人擺明做左件事而又死都唔認
因為會有好長遠既後果, 手尾好長

真係好撚憎啲臭尻有女朋友有隔離都要𥄫女𥄫出面

次次見到條仔𥄫 我會話咦個個女仔幾靚喎
之後佢又扮晒野話係咩邊到呀 明明見到佢成日偷望
或者問佢佢係冇一次會認 一係就話我望住佢套衫/鞋咋

係

不過我都唔會認自己𥄫仔

屌 大大方方認撚咗佢咪算

我男朋友最中意話：「下，我留意人哋對鞋咋」

有咩問題，一齊理性討論

咁咪唔好昅得咁明顯俾人發現囉
條女係隔離仲要咁
抵屌啦

點都會呷少少醋

哦，原來就係你呢d人喺條街到偷影人仲要開閃光燈

跟住扮嬲再嘇下佢等佢哄你嘛

係呀中晒，心諗我睇得一清二楚仲要扮我屌

您明知我𥄫
所以呢 ?
𥄫野有問題 ? 對眼生出黎就係睇野用架啦on9
唔想比人𥄫咪匿埋係屋企囉

望都唔撚比就死番入去咪撚出街啦

女:做咩𥄫我呀 男:你唔𥄫我點知我𥄫你呀 女:咁你做咩𥄫我呀 男:你唔𥄫我點知我𥄫你呀 無限LOOP

仔同女都會𥄫
出街唔望人不如返屋企啦

就係要佢知道自己既存在先目及 唔俾人發現既目及黎做咩

點解咁驚比人𥄫，你唔𥄫人點知人𥄫你？

咩笑點

你無人咁既身材

一睇樓豬就係好介意好小氣喇
連唔認都開post 你叫條仔點認呀
認又死唔認又死
講下笑帶過咪算lo

咁你唔同佢講?
你同我地講做乜撚

女朋友成日都屈我𥄫女

認 = 死
唔認 = 條女上連登開post

梗係打死都唔認

光明正大點解唔比得人知

岩呀

我會見埋條女一齊望 咁就可以光明正大咁睇女

咁你而家到底係嬲佢𥄫女定唔認？

望咪望囉屌你老母臭閪
有料你就屌撚柒我
反正日後你見撚到我咩

岩啊 唔撚認先最嬲

有時心情好會由得佢望
唔係既話我會直接屌𥄫撚完未呀仆街
佢就會乖乖地

而家同你過人世既咩
𥄫下女都唔得
再嘈去叫雞

擺明就係發現左男朋友望想串下佢
唔認就覺得自己好撚醒，呃我唔到，做咩呃我
真係覺得冇問題既就咪出聲啦。講乜"個女仔都幾靚"呢啲黎試，男人同女仔傾女會有顧忌，驚你唔知諗咩諗到覺得佢人格有問題。
你試下send條av link比男人同佢講覺得個女優正唔正，我覺得好淫好大波咁 睇下佢點答，一定唔會讚

"吓 邊度呀"
我屌前面得一個人行緊過嚟咋
邊乜撚度呀 見到佢扮嘢個樣真係激撚死
已經唔係扮唔𥄫女咁簡單
扮見唔撚到成個人

負皮嘅一定係𥄫女又唔認嘅人

你企條仔前面行咁佢咪可以全程昅實你囉？

幾sweet
哪有女

自己友

望到佢周身唔自在 怒睥都繼續

有正野唔通唔𥄫咩
𥄫都係果一剎那 又唔會比佢吸入個西到

以後行街你矇佢眼
你拖實佢做導盲犬
咁咪唔怕佢望女囉

明明睇住佢𥄫 講笑咁話佢竟敢係我面前𥄫女 佢都仲可以話自己無𥄫

我從來都唔認
佢話可以誠實d
咁我有次就認：係呀岩岩條女對腳好正！

佢嬲撚左我3日

唔比人望得搵個麥當勞紙袋笠住佢啦

其實點先見到對方𥄫
身高差24cm

男人出街唔𥄫女唔通𥄫仔呀
同埋你唔𥄫仔點知d仔𥄫你
所以你出街都有𥄫仔
大家都係互惠互利

利申:有𥄫唔怕認

d女同男友出街咪又係𥄫仔
然後條仔又唔係屌鳩條女反而怒啤住我都唔知做乜鳩

唔係打手
只係諗起條片

試過撘巴士坐下層，之後望車岀面條女，條女做個口型問我"做咩"

佢做主動，你就快d落車啦

一𥄫女就扯旗
𥄫多陣就射
點算？